Poly 手足注意 -- 用數據！唔好再用poly wifi

0130 #理大 #手足報料
⚠️Poly 手足注意⚠️ #手足報料
Poly IT team 大老細已落order 去拎現時poly wifi 使用record
雖然暫時只係問緊有幾多人用緊，但record 上係可以睇邊個人用緊

*唔好再用poly wifi,*
*唔好用pccw y5zone*
*用數據！*

朋友係poly staff

有曬address

push

3/5

5/5

推

Push

最好用電話卡

PUSH

poly 攻防戰 緊急呼籲

有 mac address 都唔知你邊個打邊個啦

要802.11X login 㗎
一定知

用lte 查得仲快囉好唔好

Oh shit , 咁要小心

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

EDU既都係要

斷網好冇
Wifi學校實名制嫁

exactly

tui

Push 但真係唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

簡單D黎講 雖然佢未必會認到你叫咩名係咩人

但係可以TRACK到你個位置同瀏覽記錄同時間

有無方法清除poly wifi 既record

最兩年有個公廁id leak 左出黎

推推推推推推